其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎(128）

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

點撚算呀

歡迎大家叫春 #hehe

就睇波

[/size=6]有人出到pool 未呀！？

1

矛人

啊！

公平咩！

睇波！！

今次係巴士笑咗出嚟

牙春燈神

咁低？

已經按埋層樓all in C朗

人生太短 出手要更大

牙剛笑點真係好低

All in 葡萄牙！

有樓

引用：#996因為天氣剛剛好 • 13m
顯示所有 (2)
等禾著番條褲先
唉
放我飛機傷心
姐姐唔好傷心
成日比人reject

自問冇幽默感嘅巴打糕

Lm

做乜咁樣引用

一齊睇好波
開針下

9up姐

Reject 你嘅牙檸都帽子戲法咁比人reject

唔巧捉禾入青山

唔識用啊

同牙朗一樣

回覆 右上角有個編編引用

編輯

不過牙朗係

喺街睇緊？

又係你啊？

收到

牙朗

係屋企啊毒撚

輕輕鬆鬆

你係咪all in左牙朗？

好撚勁

係

請食飯

聽者有份

求層樓

我玩麥當勞世界杯足球經理人隻game 買左C朗姐

牙朗巧fit

黎左團體活動先啦

多謝

咁快入左波

溝女咪溝女囉 有咩問題

摩洛哥咬得好緊

C朗下半場入多幾球啦

睇波

比比神之手

牙在

Hi bro

C朗

戀絲

牙拎 有無赴約

牙支 岩岩係新城市勁多人睇波

好彩今次我按丁不動
all in C朗 冇輸埋丁丁

啱啱先放工?

唔是呀 係沙田食飯

牙拎潛左 應該赴左約

大雨姐姐好慘

毒丁喺屋企睇波咋

你比檸檬我我都橙

佢揀錯對象 揾牙拎依啲0靚仔
揀我就唔同呢 成熟可靠事業有成

換左橙褲 但係矛人約

禾比左三皮sd

後生仔
人地 __9 巴俾左三皮又如何

好多囝係新城市睇，糕

三皮禾開枝酒都唔止

做乜唔叫我去影底

禾全副身家
窮人係咁

全連登波台巴打集中地

想約牙在出街

下次說服佢揀禾

以為金鐘先係

橙褲是咪hehe信號

牙拎學壞左

有錢淫

今日檸檬大四喜

青山走失嘅 今晚去金鐘都捉得番

cda ssss call me

Call g

原來有快拳版?!

順便搭搭船
上市公司管理級行政人員

你比成3皮都唔成功
我係咪可以直接去越南搵老婆呀?

雞雞好有錢

我仲比人煩緊

使唔使幫你

搵g 定老婆

牙悶幾耐無上連登

Cfu好man

留定tg 有cda 跟進

我呢D老餅年紀都唔細了
GF如果順利0既都會做埋老婆了......

花生好耐無見

其實我每日都有上下的
間唔中都有回下
不過大家可能發現唔到我

@牙春

但cda都似乎中意你多啲
妒忌

真心但冇人 @me

禾殿後

@g

花生好返啲未！

岩岩連登是咪壞咗

假象
佢地個個藍tick 同比檸檬我

有咩 以為你訓左

睇嚟連登歧視禾 禾刀上唔到

即係禾個野壞咗

咩團體活動?

正啊!好肚餓啦又

有冇掛住我

冇

姐姐

春姐唔會睇得起我呢啲肥矮毒柒的

你地講cda係邊個呀???

自問自答

應該係
我以為自己壞apps

食唔食辣

識貨
呢個好味

唔g 岩岩做緊運動無上

我鍾意呀
受埋我得唔得呀？

扮無上

細佬

食唔到啊

為你介紹返
牙拎處男出道帶領大家

我已經退下火線
齋做鍵盤戰士 唔拋頭露面

肛b 未呀要死啦

真毒從不出門

仲唔快啲射波

牙支真係好幽密

快d 好番

番工已經係真毒嘅最大考驗
其他不了

自己衝出嚟match 有緣人剛剛

牙支一邊唔拋頭露面 一邊又衝出嚟

執左野又十二點
Good nite all

GOOD NIGHT~

冇哂人

我喺度

其實有啲野好想講

冇人想知

Hi肛b

講禾知

想知+1

嗨花生

花生咩樹

你地快啲訓啦 聽朝返工啊

你都快啲訓啦卡巴

謝關心

想知+1
請分享

點解你地仲未weak
快啲瞓啦
下次再講
多謝你地

咪就係 個個都唔訓

Cfu咪就係

因為要等你講埋

唔講啦
大家一齊weak

張敬軒

大家終於都訓哂 實在太好

早

Sleep is for the weak

見到係剛剛就要衝

100身處嘅地方
其實係咪早我地一個鐘 咁早

嘩阿涼好耐冇見

又番工

我都想係
攰到12點幾已經頂唔順要訓

又有得番工

很堅強很堅強很堅強很堅強

睇嚟你真係好攰

係巴士訓訓下見到前面有隻大蜜蜂 嚇屎禾

聽日番嚟啦 捱多一日

每朝都要走入馬沙聞下麵包香提神

怪怪早

尋晚失眠失到3,4點 好似冇瞓過咁

越聞越餓喎

我晚晚都係..

冇錢買咪聞下

搞乜野

牙支早
牙支把口咁甜cow死囡

Hi all
重要返多兩日

禾十點後跑步都會訓得唔好
而家通常8點前跑就ok 好似係

同路人

太夜做運動會令個人hyper d
不過禾都係照訓

今朝喺麥記見到有個男仔
一個人買9杯野飲
然後拎唔到 倒左一杯喺地
好可憐 一睇就知係俾啲同事點去買

連麥記經理都睇唔過眼問佢拎唔拎到
再換過杯俾佢
祝佢啲同事全部飲到肚痾

+2G

好憎見到依啲事
雖然話弱肉強食
但食人嘅往往都唔係咩強者
只係自以為是嘅辣殺

你係咪見到禾

唔系你 你俊俏好多

笑毒撚

走過去幫佢攞

柏柏

食物鏈底層

G會

趕住時間番去
腦細依期嚴打
再遲到我都要去做外賣阿姐

只係覺得喺社會生存最慘係遇到hihi同事

提醒第時自己唔好做老sf

唔知佢自己有矛搵人一齊幫手
開到聲都矛真係好橙
真係好多hihi同事坐視不理

冇人幫佢
應該係新嚟俾同事玩

最慘係孤獨

希望佢識得上連登取暖

可能佢有女呢

咁就好 至少有個人安慰

牙支早

剛牙最好人

牙剛早

牙玲派卡

集齊一套是咪可以玩屌

今日有矛得冗

無咁多巴打比你收wo

大把囡囡俾me

介紹

在在好

放假未

五張可以開局

玩屌是乜來

放工未

剛剛好

屌咪屌囉
除左果樣野你仲諗到乜

仲唔射波

有銀排

無波射

你番工未

未到

有

朝十晚買

又冗

四

同大家打打氣先

你又要同c9決鬥牙

屌佢屌佢

廿六歲偉，享受緊自由
拍拖拍到個人累

教左你答A0架啦

奢侈

唔覺得張gif有聲咩
好正能喎

琴日忙咗成日

自介一下 最好連tg
好多絲打搵緊人傾計

屌哂啲osf

有得揀

曬命

充滿力量

自由下唔好咩，好累
下下都迫你點點點要就尻晒

個肚好痛

想有人管

自由太耐了
好聽咪自由
唔好聽咪冇人關心

我果個無關心過我
重要就佢迫我無得買玩具

迫你慘過死，我情願無

咁係你嗰個太煩啫

所以呢家真自由，可能過一排就叫春無女朋友

有矛睇醫生？仲唔射

又黎料

唔好亂食嘢住啦

剛剛b 我地又一起行街街

打去貝夫人做booking食全餐啦

【數據分折】想自殺？想重刷首抽？入黎睇睇先！

上ifc前都要諗清楚先

不嬲重刷首抽都好大機會伏抽架啦

高汁文

又可以摸手仔

唔想做印度人

超高汁

係咪突然覺得生命滿希望

風化案大國

做到香港人機率係幾多

所以而家有得洗下廁所食下金拱門已經好幸福

姐姐好

樓主啲tone好正

仲可以上連登要還神

不了

有得叫下春已經唔差

牙雨

唔想做野

在在

冗

it唔識串

推po係幸福呀

Jerjer

可能比你響咖哩國做男人呢

聽講你放人飛g

係呀

冗緊

lingling再約今晚

計咗成朝數

太好啦，我發完脾氣佢終於block左我！太好啦

啊春專心計啦

係咪問題解決咗啦

我都又比人已讀

約第二個了

已讀？

叫係，佢應該好憎我

Send左d野出去佢已讀不回

岩牙
牙拎後悔未

決定休息到食lunch

(未打完已經失敗咗)

蘇州過後冇艇搭呀牙檸

諗住約邊位巴打

下晝慢慢計

好後悔

靚仔巴打

呢度好多 好似係

Who

Molamola

lunch time 見人拎左個電磁爐出黎隔離有幾包公仔麵

牙在又唔應我約

仲有怪b剛剛cfu都唔應

男都唔應

巴打都有人衝

ifc im coming

係，無事既

我個個都衝

你係咪save 低左條link

呢個post好乾

乾到龜裂啦

我save 咗張gif

又笑咗

好多偽毒
你放工/放假再上嚟睇下

牙剛一日到底笑呢d 野幾多隻

呢個真係好笑

屌金拱門杯珍珠奶茶難飲過涼茶

易哄 牙拎糕

啲珍珠垃圾

仲未笑厭

啲珍珠ok ，夠林同甜
杯嘢有涼茶味

禾上次飲杯茶ok
但珍珠出事

比人拒絕左了

嗚好柒

今次杯茶

我琴日lunch飲個杯ok喎

我想問果個佢
係上次做你護花使者 然後一起左
之後唔比你出去飲酒
再之後發現原來佢有女朋友果個？

永不錄用

應該係之前煩住佢嗰個毒撚？

定係三個月換左三個了
我冇點追po

寧缺勿濫

戀絲多仔仔

貧者越貧

你去邊間金拱門？
d手勢差好遠
道友集中地隔離個間好伏

濫就唔會128個post都仲喺度

戀c幾時介紹啲嚟

想濫都冇得濫

介紹毒撚咁典算

有冇其他毒撚

我都想識

實驗証明訓9個字不如唔好訓

人都冇個

好眼瞓

春大終於試左嗱?

我訓十分鐘就夠

頭寒啦今晚唔睇尾場啦

果間收唔到電話

有午睡時間

快叉

有wifi

係午飯時間好冇

唔怪之得個間少人d
我收到

禾唔搞d free wife的

ok u win

十分鐘點夠

有得訓真好

冇瞓

叫下春先

係
頭先有同事問點上公屋
我叫佢假結婚

我都係去嗰間

大雨姐姐

Match

Reject 我既人

我不配

係 你不配

有無人有聽過 慢慢喜歡你

莫文蔚

試咗啦牙支，後悔

係
好好聽
好sweet

好想有人比我唱比佢聽

有女朋友？我咪佢女朋友囉
總知我之前閙完毒毒，佢嬲到block左我！
之後就甩難

下個更可愛

終於甩難

@巴打

@ssss0129

想聽

嘩你

無人想聽啊

試左一次就算吧

助攻

開金口cow大雨姐姐

其實我唱歌唔好聽哈哈

廚師推介👨‍🍳

大雨姐姐唔like 00後

好唔好聽都想聽

唔想湊仔

蚊咬易痕癢 天冷便傷風

Hi all

🥜🥜

hi

廢老 姐姐 細佬

花生！

大家接唔接受到姐弟戀？最多可以相差幾多？

花生

病巧未牙

屌牙 3年都介意

3年真係差唔遠
5年開始就真係要諗諗

原來牙左介意
應該比小鮮肉cow緊

5年

00後同大雨姐姐到底有無希望

廢老係時候睇醫生

客觀黎講又冇咩人想湊仔既

講到尾都係睇靚唔靚仔 屋企有冇錢啦

比禾講中左
弓起弓起

好眼訓

個個post都關我事就精神分裂了

有排都未收工

00後 vs 90後

有錢同靚仔都唔要姐姐啦

G 持00後

30歲另有味道

咁你點睇

矛希望了 輸在起跑線

牙拎sick ball

凡事皆有可能

Cfu支持你

小鮮肉

好眼瞓呀

Thx cfu cfu都應該俾啲機會班00後

福仔

梗有 搧風點火先

好悶

就訓著了

入咗半球

花生上榜

幾時收工

姐姐巧巧休息

剛牙巧波

真瞓得著

又比人問status
無視左大佬用左第個approach 做野

公司靜到得返啲打字聲

想吃甜點 想去電影院

聽緊歌

識貨

唉
好想做狗仔

真係幾粒鐘問一次

無法無天

之前番工都會聽歌

叫佢收聲

繼續無視
Outcome 好就算

打字聲都冇

你刀可以

廢老有資格出聲嗎

今晚都要返

膠層唔係度要仆返公司返工

仲唔瞓覺

🤫🤫🤫

聽新聞ok ?

口水多過浪花係新聞

射埋佢

又扮 根本自己高層🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️

我都想射

變好員工

7月3日
已經擇好吉日

下星期返嚟死得

攞緊假紙 一陣返去食野食藥weak

返夜唔射啦好難射

牙剛膠層成日扮

短期內最好都係唔好射

覆診都比人當射波？

叫球皇唔射波真係好慘

咪又係sl

我都要擇定下個月既好日

祝姐姐你身體健康 早日康復

重有個半鐘

上水唞下氣先

巧感動呀細佬
祝細佬身體健康 準時收工

牙春今日巧忙

牙春

花生

快啲好返

牙肛

巧撚忙呀屌

個post仲架在緊

存

是咪出咗pool啦你

在在又記得係邊個

元老嚟

若我出pool我必請你食飯
但唔好話出pool 目標都無

潛咗咁耐以為你出咗池
等你餐飯

聽者有份
等食飯

真係搏你唔到

潛好耐咩
黎黎去去都係個班人 想識下新朋友

呢度改頭換臉晒啦

因為係事實
想濫都冇得濫

我指個tg
咁受唔受肥矮毒既人加入

你叫肥矮毒？
多啲上嚟啦

咁都唔叫

好啦 咁肥矮毒有無入下其他tg谷識新朋友

只有牛腩

笑左

學下出面D娘娘貼下對腳
大量厹連登仔

好過無得食

落大雨

象腿

諗起tinder 張圖

禾得豬腩

邊張

唔g 你有無睇過
大約就係叫人send 腳圖

腳都唔洗
影下雙手班厹就衝出黎
要濫真係好易,高質真係無

留名一身蟻

如果做厹有女嘅話我都想做

冇睇過

厹真的不了

對鞋玩完鳥

唔好睇唔開呀卡巴

眼見啲厹瘋狂食女 公平咩

又白鞋？

高大靚仔衝=溝女
樣衰毒柒衝=厹

唔好做厹呀

連續兩日收工先落雨

係呀屌 黑撚晒

呢個世界係唔公平

無 入唔到

琴日我收工無落 岩岩等車

咁咪有g 機搵仔仔遮

係咁唔公平
樣衰少少望下女仔都怕人地大叫非禮
利申搭火車地鐵好大壓力

我都淺色vans

樽鹽好重要嫁

屌佢 我跑到巴士前面都開走
歧視毒拎

未走得表示

好少見牙春咁晏

屌佢醒起上次又係佢
見住我跑到門口又唔拎開門口

Thx 姐姐

認撚住佢

博紅顏一笑係我嘅責任

同埋仲有個肚腩

厹唔係個個做到成功
咪睇唔開

食左fan未

用把遮拍佢

感情台好多㗎喎 好似係

我有遮 有兩個人zip左入黎

我都想有
睇黎我都係毒自過人世架啦

囝囝？

Ching唔好以為高係咩
最緊要係靚仔 高樣衰都無用架

對唔住 我都試過

一人carry 兩個異性

mark低重點先

好大雨唔理得咁多
有野遮頭就衝埋去

諗起打爆巴士玻璃

我都試過
但係五十路

終於上水
忙到癲

辛苦啦訓覺

雖然我都驚俾人鬧

介紹佢入尋日個谷

巧攰
廢中唔捱得

矛fan食
食罐頭湯

召喚倉務谷

頂硬上
大家辛苦鳥

好擔心牙春

倉務谷巧巧挽

今晚放工食番個高級日式料理吉野家

冇入 有咩玩牙

唔屎單身禾
紮慣就巧

禾驚 唔敢出聲

吉邊正啊
又抵食

成日冇fan食
唔巧賣命俾腦細牙

驚咩牙 無人識我地
瘋狂9up都仲得

食和豚丼 加碗味精湯

小心身體
禾地會心疼

禾食咗兩日罐頭，一日辛辣麵
睇下幾時屎

Call g 搭唔上嘴

所以企位都要圍住男人企
有安全感唔洗比人屈非禮

可以做尖減

要再重申牙支係高汁會然

乳絲
算啦單身冇人理

有錢子

Agger
肛都係

小心便秘

又話要認識下新朋友

理得佢囝定囡 我對鞋

典算牙
要唔要外賣

自私睇！

咁又真係好大雨佢衝入黎禾都矛計

Link呢

冇便秘仲肚痾

你入去挽

禾就算啦
拉低大家水平

有時要行馬路 都係求人遮我
有時好厚臉皮

唔屎 禾食咗金拱門

仲玩緊ga?

冇住家飯食嘅人係咁
禾夠想有人等禾開飯

連入既機會都無

禾唔敢衝
驚撞散人地

有乜用
現實中只係毒燃

包養me 洗飯煮衫

唔咁開口

禾食下午茶小菜牛23蚊咋

入咗嚇到走咗

有咩咁恐怖

終於明白典解禾腦細瘦左5kg

其實我無咩留心睇～有咩貢驚嚇

禾矛走但唔敢講嘢

求教學

呢排唔見左中山山同花生上水既

好哇 有冇好似越南新娘咁
走左佬包換一個全新
驚你頂禾唔順走左

巧似有靚女
@佢吹吹

你眼盲啦
上左都見唔到

牙生有呀
牙出淨係半夜藍面十連

見唔到
撞唔岩時間

禾包養食得辣嘅飯腳

神出鬼沒

我我我

反正佢又唔會認得你

出現了

驚你矛胃口

一嚟就約
真毒嚇屎咗

好老尷

不過好好彩比好多人遮過 香港仲有愛

Me得嫁 包養me
成身好多肉 好好攬 好好玩
洗飯煮衫一腳踢

無人理禾 所以走

做尖啦你

你食得辣咩
肉禾都巧多 錯位咁解

留 不留情

Cccccccc

謝謝樓主無私的奉獻

邊食著邊飲水
浸水食

牙春後悔未

咸咗

禾都係
唔應該放大雨姐姐飛機

而家要喺屋企打 隱藏
扺死

i know that feel

約咩
去囉

我理你

瘋狂9up
Delay no more

10連矛難度

10

9

@廢老

係噃 廢老等緊佢回家

波台絲打

仲等得好苦

我都放棄左
豬哂就唔睇了

矛人睇

all in 丹麥浚龍！

11:00睇法國算

丹麥3:0

太耐無入油
一杯cocktail 成身好熱

絕殺黃金波膽

跟咗

牙檸去飲油

去左冰到飲
巧耐矛飲過

自制
依家好熱

千祈唔巧

慾火焚身了

都係一班等人埋單既中女
有咩好羨慕

好過冇人肯埋

In牙春 i trust

係時候扮醉cow 女

跟咗 3萬蚊不是夢

返到酒店

後悔了 豬咗不負責

除衫啦

有矛咩服務

咩靚

清 聽日返？

50l gin 好撚勁

矛，但有得浸浴
個窗仲見到酒店泳池，好多大媽游水

酒店靚

係 聽日夜晚返

正啊
浸個靚浸，今晚再睇埋波 爽啊

可以邊浸邊睇波

衝落泳池游啊游

點解我地個鋪從來冇上過熱門

靚

一開頭有

矛泳褲 浸浴睇波算了

room services

依家人氣慘淡

窮，不了

Claim 公司

但有種溫馨～

幾時先睇到

第一個鋪巧多正評

真老鬼

積分唔夠

而家冇負皮已經巧

禾正評左

波膽已爛

剛剛禾都正皮⼁乛⼀⼀⼃⼀⼁⼀

星期五晚都無埋

還禾血汁錢！！

claim 到我餐餐九大鬼

人生已完

巧似多左正評

正皮ed

星期六日有無息休

血汗已備

又多咗負皮

負皮ed

Nth sick 波

對
因為218個鋪都仲有我

啲人睇厭左禾地

812都仲有禾

清上左去成個禮拜 食左幾多個原素週期表落肚

唔係靚女矛計

天荒地老流連在感情台

仲有我

睇感情台其他po都會見到唔少熟悉的臉孔

coffee都揾到人埋單

好可怕
教會大家庭

真
以為入錯鋪

Coffee真心正

仲有禾

大家都離棄呢到搵到其他居所

又飲左兩個shot
d shot 仲輕鬆過cockail

例如呢

咩post
有無傳送門

例如你 個次見到你係隔離po話自己出咗pool

好少入其他po

自己發掘下

Cfu 認錯人牙 禾cdrom

祝大家幸福

酒徒拎拎

猴擒應擇木而棲

明嘅 唔會怪大家

法國這杯清水健耐喝

牙支文學水平巧膠

琴日又唔同我飲

飲！
一醉解千愁

你要喝的一口氣便乾

好彩有

食左兩round

飲緊

才子多數風流

自私飲
又唔叫

你個肚已經成為最強生化武器

食左靚仔巴打未

無晒一人打邊爐要走去食慘仔

風流支

樣衰既才子叫下流

又豬錢

總算有

廢老前幾頁你夫君上咗水

一放屁變左恐怖襲擊

偶巴好勁 風魔萬千少女 改善社會風氣

最佳天然氣

廢老召喚成功

methane

求偶巴教學

我抄低左

牙拎

牙在 禾做it 狗嫁

Joyce。你鍾意單數定雙數

做咩

無啦 我睇一場only

無咩心水。。 想搵個燈

雙

燈硬

佢就勁啦 中秋前上左岸

中秋圍爐真係開口中

仲有3個月就中秋

中左雙數既話你就出得pool

攰

見到月餅廣告啦dklm

此話何解

卡巴

在巴

Allin左雙。首期睇就睇呢舖

正正常常

好靜啊 呼

落雨～聽住d 嗒嗒聲，幾舒服

輸晒就

我呢邊無雨喎

聽返首 下雨的夜晚

下雨天怎麼辦 我好想你

下雨的夜晚 你的心整個都摔碎了

禾呢邊都無

等在清唱

落小小，唔算大雨，但都濕晒

J死咗

緊係聽青峰唱

必聽

仲未爆

8

7

5

太眼瞓
睇唔完場波鳥

輕鬆10連

剛剛好
仲唔瞓?

岩岩訓醒吹緊頭

姐姐都巧夜

矛人了

系牙

有啊

80連

你唔洗訓了

嘉嘉可否不要老

睇你表演

等你地訓左先

卡比好

啱啱先返到屋企沖完涼

飲完油都唔多眼訓

真係單數

好番d 未

為何在遊蕩裡 在遊玩裡 突然便老去

新人留名

圍埋 叫春無用架

Welcome

咁可以點

阿根廷

美斯

上屆亞軍
今屆可以買定機票

亞軍庭byebye

求包膠教學

各位早

返鄉下

去邊度食牙

花生早

剛牙 你今日笑左未

Lm學野

開左ifc jump嚟笑

走數

剛牙糕

巴打加唔加得 Gay

不了 毒撚怕隻揪

星級導師偶然一對一私chat 班都唔把握g 會

963

965

966

967

969

971

972

973

974

975

976

977

978

980

982

983

984

985

986

987

988

989

990

991

992

993

994

995

996

997

998

999